去立法會前經過

經過有野食買既地方就買D餅乾
有需要就分比身旁既手足啦